世界各地漢堡包雜錦

德國漢堡扒，無包，用薯仔代替

墨西哥漢堡，跟美國最似，同樣會用大量肉同芝士

澳洲﹑紐西蘭用較多果蔬類食材

東亞飯堡，中國﹑越南﹑日本都有做過

印度漢堡，通常都係以雞肉或者菜做主打，有機會用綠咖哩調味

丹麥漢堡，牛肉食落個質感比較raw，多數會用茄汁﹑法汁同洋蔥汁調味

塞爾維亞多數原件上，食得比較粗豪，不過近年都開始有夾包既漢堡

中國驢肉漢堡，亦叫驢肉燒餅，係十分傳統既一道中式小食

日本成日整埋D古古怪怪既漢堡，包括上面呢款朱古力醬漢堡...

巴基斯坦既快餐業十分豐盛，呢類沙米烤肉漢堡幾乎係日常必食之一

加拿大熱漢堡分量十足，為偏冷地區既人提供足夠熱量

香港代表

俾狗食

正皮留名

台灣既刈包算唔算係漢堡

正呀

留名 我中意食香港有冇介紹

自膠 鍾

其實刈字點讀

掛

飯堡

我同學開既

之前m記出過飯既漢堡包真心正

失禮死人

點解香港漢堡唔係咖喱

巴打 burger king

連盒食，最特別

熱辣辣既漢堡包真係好好味

EC kitchen
不過幾貴

EC kitchen好難食wor ching

唔係讀'艾'咩

美食之都

台灣當地讀"掛"唔知廣東話讀音係乜

睇到好肚餓

係我個人犯賤定未見識到真係正既burger 我覺得係香港M記最好食

你食過邊間

好撚想食啊屌

Burger room都好食過m記多多聲啦

個d漢堡包勁撚大個其實要點食

正皮先
紅磡間時新個漢堡包真係好撚正
有冇人食過

有 好味

好想再食。。
唔知有冇加左價

依家好少去個頭

成年冇去

應該係得香港先會咁on9加海膽上漢堡包

屌你呀 塊芝屎

西九龍唔知7樓定8樓有間南亞人開既正到不得了，重要平
呢個係熱狗但佢有漢堡賣 啲肉重要兩層超正

都係美國個最好食

香港出個韓式隱世邪惡紫薯芝士拉絲漢堡挑機啦

艾

茄汁 ？

九龍灣得寶裡面果間都幾得

澳洲版 加beetroot好正

Cityu AC2 canteen既漢堡包又平又大件

澳洲

讀割

留名學嘢

lm

ngaai6 刈

見到都肚餓

葵涌嘉寶小食 無得輸

唔知點解外國好興呢隻包
澳洲好多時搞event攤檔都有賣

屌

正呀依間

讀個艾字啊

想試印度

地址

屌你西九有幾大丫仲要講明7/8f仲地乜撚址on99

Nigger代表

德國果個幾正咁

德國，加拿大睇落好正

擘大啲個口

觀塘間Stadium幾正